都話撚左唔要假希望

屌你老母
之前覆我密到個個以為我地情侶，講啲野又曖昧，有咩又第一時間俾我睇，share俾我，但無啦啦有排，變到好似你收我兵咁，唔清唔楚，唔知你想點，成日已讀我然後過幾個鐘又share野俾我。唯一無俾希望係，我問你出唔出去，你話唔出。
我唔撚要假希望，唔撚使你施捨，你一係搵一係以後唔好搵，雖然我一開頭會唔捨得 但都好過咁樣俾你拖！一以為有希望又中個頭埋去！
屌你老母，點撚樣

身邊無咩人可以俾我放負，仲要而家香港咁，個個都好大壓力。

五大訴求，缺一不可！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

以前都唔會咁緊張自己啲感情野，覺得有無另一半都無所謂。
但而家成日忍唔住諗你，著緊你。

喂呀 明明以前咁有希望

做咩無啦啦變哂咁

假希望真係好痛同女朋友一齊咗三年 兩個月前佢提出分手 呢兩個月嚟我一直等佢回心轉意 呢段時間佢仲俾咗幾次好真嘅希望我 佢講到可以喺返埋一齊咁 點知最近佢一句唔識處理就ban咗我個心好痛

仲有無繼續傾
真係唔好亂俾假希望
好唔中意天堂落地獄既感覺
你話由凡間落地獄都好啲

同路人
同你一樣case, 諗住唔搵佢，
佢又走黎搵返我，但係佢明明拒絕左我

圍爐取暖啦

咪係！ keep住做frd好好玩咩
我果個仲要同其他朋友講我地係好朋友...

你慘d
「我地係好朋友」呢句由鍾意既人把口講出黎，
難聽過粗口

真係好岩傾，價值觀好似，會由日傾到夜，秒覆秒回。
但可能，無感覺就係係感覺

唔好再比假希望毒撚得唔得

好想真係有機會，但又唔想俾佢拖，假既希望不如唔好俾！
你走得出未 點解可以無啦啦同其他人一齊

I know that feel